(多圖) 哇屌你老母一打風條街D甲由飛撚晒出黎避荃

慎入

做乜鳩

你現在聚腳在創意台內。

樓主肉酸到

@世清
入黎睇on9肉酸仔

條ON9仔去追風

好心肉酸仔你就唔好咁撚肉酸啦

屌唔小心笑左

On99 唔好笑